想收養刺蝟bb，求途徑

想搵隻刺蝟養，一般寵物店好似唔比賣
有冇巴絲打可以介紹？
領養都ok

有冇睇facebook刺蝟group？有時會有人送養
再唔係經google 寵物買賣睇下有冇啦
不過最好就領養

facebook有，我也是在哪裡買

可唔可以講低係邊度買？